7000蚊跪求打機list.....

想砌過部電腦
7000蚊左右
唔該巴打

用途？要咩size機箱？

打機用多
機箱唔好太大就得

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,529

1 x MSI B550M PRO-DASH Micro-ATX
價錢：$760

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$690

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,099

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - White (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,775

Intel 10400f打機唔夠3600好
呢個spec係for 1080p
Rtx 3000依家香港炒得太貴
如果你係諗住用2k mon 應該要加budget
3060 ti而家最平都講緊4000以上

intel其實都可以
不過要用z490囉
如果用佢可以超到10400f 用3200 ram架話其實佢好過3600好多
俾埋條list你
1 x Intel® Core™ i5-10400F
價錢：$1,250

1 x ASUS PRIME Z490M-PLUS Micro-ATX
價錢：$1,399

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3200MHz C16 - Black
價錢：$690

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$520

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,235

7k夠上3060ti啦，仲用1660 super。呢條list有埋RGB

450w牛？

400W Should be enough:

不過你啱，加多30HKD用500w/550w牛好過

TerminalHK:

Faroll:

牛點都買大，買靚啦
唔係將來換cpu可以超頻，換display card又要換過

3060ti,$3699呢個價幾時先買到？個個都寫預訂但無期唔知等幾耐

到時學中田 3699一條隊 4599一條隊就好笑

唔該巴打
如果用呢個list 8000蚊樓下仲有得upgrade?

which company, TerminalHK or Faroll?

Faroll
同埋3060ti冇貨
打算用住2060先,到時唔洗食炒再換3060ti

一張全新2060要成$2500，二手放又要打個7折，未計3060貨源充足時邊個仲同你收2060

如果你想等，寧願你用住呢條Ryzen list超頻4.3 Ghz 打住機先，一年左右再收張 3060/3060 ti/3070/3080/RX 6800/ RX 6800XT

總計: $4,365

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,529

1 x ASUS TUF GAMING B450M-PRO S Micro-ATX
價錢：$799

1 x Crucial Ballistix 16GB (2 X 8GB) DDR4 3600MHz C16 - Black
價錢：$790

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$840

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

1 x Be Quiet! Pure Rock 2 Black Edition CPU Cooler
價錢：$269

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,934

呢條list如何

我7000 賣俾你？用咗一年 打機一流

小更正：用NeoEco Zen 金牛好D

貨品：$4,486, 總計：$4,566
剩低$3500就慢慢等3060 ti，或者遲D加多budget上3070/3080/6800XT都可以

唔該哂巴打

無過萬都唔好砌黎打機

玩下D舊GAME 睇下波睇下YOUTUBE
係咪唔洗咁貴？